騎馬與砍殺II - 4

繼續

真心 1.0.5之後順左好撚多

玩what?

300幾日西帝國就打左大半塊地圖返尼，然後宣我效忠緊既南帝國
本身已經同沙漠國打到元氣大傷嫁啦
西帝國一尼就3大集團軍同時間攻三座城
每隊都500-900人，無得打

綠色國cls 地強，380幾日就霸哂全地圖，想獨立就900人圍爆我

駛唔駛做D乜先轉1.0.5
定係自己每日會UP

而同時開得番舊SAVE?

開得返 steam會自動更新

我宜家呢個SAVE入綠色國慘敗
俾人滅左國
之後去北方國
又俾人滅撚埋
宜家剩番西面 南國 沙漠
3國都打過仗唔收我
自立又俾人圍秋

打到好自虐

之前巴打講得岩
要一早就自立

我好似冇咁順⋯
重新開機先

入蒙古國保平安

有冇騎射jj

即係邊個? 最東面?

我想問係咪我ON9

我騎射只可以向馬頭方向射
側身係射唔中

只可以射左,冇得射右

想問下d弓兵係咪無限箭？

NO

搵唔到人投靠 全部都話 邊一方既敵人唔係我地呢個家族既敵人 有無高手講下

Hea左100日無做野 想招下降都無人理我

唯有同北帝開戰

依家人地國家平均分數都係4000
我就800

爆左機了

練多d

一入戰鬥同對面領隊單隊
比佢衝鋒一野吉死左
雖然我都係用X不過比佢吉中我先

唔關事,馬頭既右邊係射唔到
只可以向左

更新完咁撚樣

玩咗一日終於招到上十個家族

一宣戰就走晒

有啲人根本搵唔到, 解唔到任
話要搵嗰條友喺個村度, 但右上角無, 入去搵農民問都問唔到

我得兩個家族 完全唔知點打 想問係咪可以招降啲戰俘領主

會係入過去之後走左,唔會企定定等你

冇 由頭到尾都冇走過任何一個家族

我又走多個家族了
得返1個

點解走咁多 係咪軍力差距太大

女帝雪球效應9成地圖有得唔差距大咩

我第一個save都係咁 果斷re咗

呢個我第4個SAVE了唔想重玩住

斬鳩哂對家 咁咪冇人打你囉

一黎就成千人打唔嬴兩隊

我岩岩招降左個關係差嘅領主
仲要左座城我

佢本身組左個軍隊叫左好多北帝嘅人入
之後反轉豬肚打返佢叫嘅人

有冇試過較三分一難度

我諗你都要宣戰大家共同敵人

打極打唔到hideout 得8隻人仔點打對面咁多人

你可以搵番敵對勢力傾停戰
我試過

F3F2F4F1F3 等完場

114隻Looter

放左條友都唔知幾多次仲講咩不認識我
屌你老母

唔明 可否講多少少

而家一個無腦開局 就係開波去庫吉特 徵滿兵 沿途去帝國酒館賭錢 賭小小本先

之後圍住張地圖打劫匪 全部坐鎮 行完張圖一兩輪 應該已經係全部騎射手
上限都升到70幾 之後就可以搵定一個比人打緊既國家入去幫手 阻止ai滾雪球
搵d落單既領主 入去直接f6 騎射手除左比騎兵剋 完剋步兵同弓兵 主角自己帶弓帶馬/帶長偃月刀入去追殺騎兵 通常領主都係得8隻騎兵左右
每次打完最多死3/4隻兵 但一次可以賺到10k以上 之後間唔中返去賣戰利品 賣俘虜 順便補兵

打得都幾爽

入場照住按一次

Lm

十個貴族差一個未搵 但嗰個首傾係敵國 點搞好?

on9主線打camp全部都係弓手點撚打

f3f2

岩岩-6 抽到成隊都係弩手過到啦
老撚咁遠就射死晒佢地

點先可以齊100兵自立 我家族等級3都係得96

間公司都算係咁，日日更新
之前退左錢岩岩重入返以示支持

入咗綠色國，佢已經統一咗
可以點引啲領主反鳩嗰大佬？

試下爆兵爆4隻？

唔使抽 party list由上數到下 數8個 可以自己拉上去

做商人算柒數

其實一開始應該搵晒十個人先好搞其他野

D貴族好難搵

隻game無左應有既戰略囉

玩法太單一

有冇巴打玩多人 可以一齊玩

點招人？

No, 係佢喺family feud個任度話條友喺嗰條村, 但入N係得個名無其他資料, 應該係臨時既NPC嚟

講咗好多次唔work架啦, 究竟你自己有無玩過

Call 哂八個同伴入咪得 一定中

自立咗之後同其他家族長講嘢

招個軍醫得1點智力同1點medicine

我反而係打仗輸左, npc 隊友四散
有個明明按clan個頁睇,話佢係條村度,但就係搵極都搵唔到佢

其實玩緊1代果陣就好想問 點解唔可以一刀斬幾件

佢有時都係要抽party list 下面d人出尼

佢哋好似要少少時間先至會重整到
出返大地圖

青龍偃月刀真係勁撚到。。。。
騎馬霸道已經估到
仆街地戰都勁到仆街
輕輕一掃就半條血
而且呢代又冇咁易伸展唔到武器
完全屈機

騎射真係超勁
其實騎兵都唔係幾克到騎射因為其實ai唔係幾識追騎兵
有機會追追下比人射死左

係打錯名定真係有把叫青龍

之前睇過, 大部分情況同伴會自動返嚟

long glaive

新手唔識一問，部隊入邊嘅士兵死咗係咪就完全消失？無論我升到佢幾高級只要一死咗就冇哂？

可能會負傷，唔會消失

睇機率

其中三個返左尼
剩返個個搵唔到,最後kick左佢出clan

打披甲敵人都半條血？

係
痴撚線

岩岩打完個城，跟住話我凝聚力唔夠，個軍團解左，邊度睇到凝聚力

右下角嗰軍團介面有一條bar睇
另外可以用影響力升凝聚力

人死不能復生

可以呀
我用長斧一下可以收兩個人頭

關刀好似唔得？從來未試過

有冇巴打可以答下我
同total war三國俾邊隻好玩d

兩隻game都幾唔同
Total war係玩戰略 無論係做君主定係入咗戰埸

Mount&blade 2
而家呢個EA階段比我嘅感覺係未有太多戰略feel
反而係玩無雙feel 上戰場斬人

但係如果你中意中世紀斬鳩人一定會愛上呢隻game

我守城用 入左室內打 咁咁打到牆
果然長兵器 最好都係係開揚地方用

因為本身想磨下時間
2揀1

磨時間就 mount & blade 啦

有冇人更新完1.0.5之後瘋狂咁crash
本來未更新之前完全未試過crash
依家crash咗幾次之後入到save但去提親咁陣又crash點搞？係咪要等佢再更新過？依個save我由第一日玩到今日，有咗感情唔想開新save呀

點先可以令到啲貴族唔背叛自己，佢哋成日走

想問係咪一定要做主線先自立到，依家已經入左國家

係

個主線任搞到有個國家宣我戰
點知送頂帽畀佢又同我和平返

我連招攬都搞唔掂...點先可以expand自己kingdom

招個細家族答啱問題之後要成一百萬先barter到 係bug定正常？

個任fail左可以點搞

唔洗比足佢, 一半都得

點解自己啲商隊會有時唔見咗？
係咪比人搶晒啲嘢？

玩到自立統一天下，好容易中bug卡死任務，自己國家領主會自動同人宣戰或者簽和約，現在卡死係消滅南部帝國任務到，女王無城無兵，但又係宣戰唔到...

成隻game好多野都未做好，比如僱佣兵團/大城入面的商人/後街黑幫，基本同玩家無乜交流，技能練唔練都擺就，打仗靠士兵，造武器無乜用，大馬士鋼武器唔會勁市場賣個D幾多，有個幾特別的就係你造武器賣俾商人，佢會同你全世界散貨，試過打嬴NPC領主戰利品有自己製既武器。結緍後就不停生仔，有時仲係twin，最尾生佐7-8個，唔知要擺幾年先變成大人，，睇黎要擺返一兩年等多d內容先再玩

自立要定居點 但之前打d城一個都冇得份 ...點攪

要打原本帝國嘅城

自立左得兩個castle
Diplomacy個度冇得同人宣戰
係咪除左搶村之外冇其他方法？

搶人村'宣戰'會扣幾百influnce

應該遲吓會有繁中

咁我仲譯唔譯

唔使啦 佢都講明有搵partner

台灣唔係話買左版權會整定點咩

想問騎馬有冇得急停架

打仗嚟講呢隻真實過無双多多聲喎

商隊其實係咪是彈搵條友LEAD都一樣

撳兩下S

唔該師兄

商隊搵咩人LEAD會好D?

目前有交易用既人咩

想買
但係睇評論好多人話多bug
想問影響大唔大

利申 以前玩M&B1真係好撚正 等左M&B2好耐 岩岩先知佢出左

唔大，玩得好開心

正
即買先
前排玩mordhau玩到好懷念M&B斬人

中BUG先係EA既精髓

好心佢唔好係咪都整個3D人像出嚟，係又load唔係又load，晒好多時間
利申: 我嗰部係廢腦

你地steam買定2000fun買？

但箭數有限

電腦壞左5，6年冇整過
為左隻驚決定買部新
部腦只求玩得順騎砍 其它乜9都唔洗理
要預幾錢到？

D俘虜除左賣大有咩用?

1萬

之前炒馬好好賺

係咪又FIX左

好撚灰 本身幫蒙古 自己玩到100幾人騎隊頂級 打野戰可以唔洗輸 想自立脫離左國 , 攻又攻唔到人地 , 之前幫個垃圾國王D關係整極都係差好難升 一個城都唔比我

認真定膠
如果真係要1萬咁我窮撚玩唔起

真心差唔多 隻game一多兵 普通電腦未必handle到

對家expand得幾快 次次一吹雞 吹成千人黎打
自己友就得3~4隊人就去打鳩人 一係就輸 一係就慘勝 打完個城無耐又比人拎返

如果早一年出就唔洗諗咁多
呢個時世真係唔敢洗咁大筆錢 唉

想買 好唔好玩

我已經連一個家族/城都冇埋

冇得守城
放幾多兵落去都一下冇晒
打返黎都冇用

關刀好似三國無雙咁

有冇人都有結婚嘅問題
我揀女角冇一條友可以有調情catalogue
裝左gay mod都係咁

因為你係女角

第一次玩 你地係online定單機?

魅力
背叛係因為對面兵力差距太大
如果你去到一國獨大(半個地圖)基本你叫咩人返黎都係會走

F6都勁

F6用弓方陣
步兵圓包弓
呢個組合都幾屈

係咪更新完好似lag左咁

經常停係度等幾秒

70兵力主動挑我150人機
都唔知佢諗乜

玩到多兵就冇啦啦彈game 係咪死左Save

一樣，係咪女角就會結唔到婚？連個對話都開始唔到。

溝女次次去到第三次就fail,話冇家人祝福就唔結。
有次完左第2次之前去搵佢老豆，對話又冇特別。都唔知點搞...

正常黎講搵老豆第一個選項就係

我按過入去啦，得一個類似返回鍵選項.......

招尼用

成日唔小心賣曬

減太多跑速
跑村招人好過

個領主比左座城我 洗唔洗派兵守住

NO
下次投票比左第二個/比人打走左你啲兵就冇晒

我都係留幾個高級兵尼招咁姐
貪方便唔洗練兵

真係好撚ON9我係國皇連封地城堡都唔入得屌你老母貴族

有冇撳自動報價？要俾禮金先結到婚

btw今集好多嘢都簡化咗，唔係咁鍾意，以前1代溝女難好多，要學詩歌嚟氹女仔，氹完條女又要氹佢老豆，氹唔掂佢老豆就只能夠私奔，而且結婚又要俾禮金，俾完禮金又要等搞婚宴，之後先結得成婚，但2代冇哂依啲玩法

依家溝女變成同條女講3次嘢，成功嘅就過幾日去同條女講結婚，然後搵佢老豆俾錢就搞掂，依家真係對個老婆冇咩感情，好似淨係多咗個同伴同生仔機器咁，唔知似啲正式版會唔會改下呢

好多野未更新 唔好當完成版

純粹係玩住先

玩競技場最尾1on1成日都輸 頂佢

乖乖地STEAM買/官網買啦

送頭

點先有帝國定居點？ 想自己立國

你幫男定女

點樣立國。。。
4lv 家族
打左一座大城兩座細城
點變王國？

回男人任...

點樣先可以宣戰打城

搶村/商隊

屌 睇嚟係時候要換display card gtx960 開到very low都keep唔到穩定60 fps

我都係960 但穩定60

係時候換2060
效能升1倍

之前warband用雙手劍啲上下左右擋玩到懷疑人生

有無人可以答我點樣教做漢化係STEAM SET左中文但裡面仲係英文

game 入邊較

攻城兵器點用

今日終於有時間玩

但無咁多時間練角賺錢
直接cheat_mode=1算

但係好似無得cheat技能點數
一定要做相關野黎拎經驗值升level

女角你試下搵啲普通noble. Clan leader 係無得同你結婚

唔見有LANGUAGE呢個OPTION要另外DL補丁定點

攻城攻到最後一隻
佢卡住左

Option->gameplay->language
不過得殘體，係咪照食？

敵將係咪招唔到?除左賣之前就無用?

其實降低要求，唔要千人大戰
5，6千蚊夠玩

仲可以用黎同所屬國家談判

頭先試左
人頭唔值錢
3個人都唔夠1/10
直接用錢都係8萬蚊

可能我捉個啲細薯仔

其實到最後都係count值幾錢 試過用國王和談 1/10都無
係啲人想佢死點定

應該想佢死好耐

成日睇國王啲關係啲敵人幾個都係自己國家

開廠賣咩好?

全部都係屎

問左你幾日野 重玩左兩次save都未搵到十個貴族 我對你唔住

唔玩千人5，6000可以去到咩程度？
要較到最低畫質定係普通都得？

pottery 陶瓷

到底阻止陰謀論有冇解？我依家1140了

平均每日賣到幾多?

我sell到240~290左右

5K LIST
玩到中效了

唔該巴打
即刻有返希望

未更新

睇吓嗰個城市嘅原材料同埋製成品個價錢

就係搵極都無

點解我商隊永遠都係負錢 永遠唔識賺...

酒廠好好賺

個個城守兵都好多 唔知搵邊個打好

同埋帝國守居點係咪要打帝國既城

定係隨便都得

賺左幾日上左二百蚊一日 但過多排又會跌左落幾十蚊一日

打城堡,唔好打城

係要打大城鎮

撤退補

跟左大佬 行之後比人滅圍 成堆高級兵無哂....

點樣溝女
我同佢家族關係去到21但條女一直話我們不是同一級別的對手

好撚爽冇啦啦幫手打下城堡
之後大佬封左俾我
未試過有領地好似開左新世界咁

其實係咪俾ai統一左就唔洗玩

Robert rebellion 好好玩
Sor GOT上腦

自立?

個十個領主要點撞佢地 random係地圖九行??

應該會俾人輪大米

我通常喺國家邊界搵，因為啲領主通常唔會留喺城堡，而係出去打仗。

一個打含家

一個打
含家產

想知如果我招降個陣唔成功
係咪一世都招唔到降？

Save load大法唔驚

玩左兩日終於建國
滅左一個國家
建國之後有兩個政策可以加軍隊規模
一個+80 一個+50
希望可以玩到統一
不過應該有排。。。
呢個save 玩左就黎30個鍾

問下其他領主究竟係邊10個領主
然後press N 開ingame wiki 打個領主個名,就可以check 到佢一日之內係邊
再按一按佢個location 個名,bookmark埋佢就易搵好多了

想問買咗測試版仲洗唔洗錢買正式版

唔使

加錢呢？

官方之後會有得憶你update 變番正式版？

好似無香港youtube有人玩
想聽廣東話介紹下

唔使
買左early access 就係買斷
除非出DLC

帝國陣營 VS 非帝國陣營 主線邊個好玩D?

分部隊有咩用

咁佢之後點幫你update番做正式版定其實兩者冇咩分別唔洗搞

其實你當你已經買左隻驚算喇

Online game術語係公測

你當佢比你玩住先 佢一路整緊隻驚

陪佢整多七年

想追條女一直都追唔到明明連佢老豆我都引入埋我個國家度有冇人有溝女技巧

提下大家打賊竇，要用 盾陣 陣型再F1F3，可以0損打5星賊竇
BTW封地食物儲藏好難搞，GOOGLE左話係個城賣食物就可以但我賣完都無加到

關刀邊到買?

有冇人解到阻止陰謀

東邊個堆城

未更新啊

如果推到下個post我整個版頭
有冇啲咩問題覺得一定係有人問

輕鬆 4百打8百

點樣招人入家族

所有國家關係-100，點改善關係。

一個國家都入唔到，又自立唔到

其實唔洗咁早做主線任
我是但入左個國家
玩左三百日
升到4lv 家族
儲夠百幾兵
幾十萬
先做主線
直接自立

好撚勁....玩無雙咁款

入左人地國家
人地唔開戰打仗真係唔知做咩好

善用N

玩咗三百幾日都未有國家獨大？

關刀邊度買
大地圖點加跑速
點建國
點開戰
影響力點拎得快(捐奴隸)

300日以前版本已經差唔多一國獨大了
咁遲先立國玩死你

無。。。
呢個係我第一個save
可能我無做主線
玩左三百日都仲係好平均
我岩岩諗住自立先知要做主線
但做完主線之後會點
我都未知

我屌 打間碟一箭秒左佢 咁就玩完

你做唔做任務唔會影響佢地國家大戰
係1.5有改少少野影響

岩岩自立 得個城仔 點搵多d家族

國家有幾多兵力=你有幾多家族
你去周圍傾就會拉到人去你國家
不過佢地好撚鳩屎成日走佬

錢好多 但係唔知點升聲望

同人打人地好多條友合兵打我

我就得百幾兵

其實用save load大法就得
事關叛變係隨機而唔係一定
1.0.5我未知改左未
但我之前試過家族叛變完我load舊檔之後就冇叛變過

D npc 俾兵佢又唔跟我行
打城得我一個打毛

發現咗個攻城bug
攻城戰入咗戰場save咗佢
Reload返入去就會幾百人全部係晒領主大廳入面打交
唔洗爬牆死咗多人

統御熟練度點先可以升？

帶軍團

軍團....

兵力差距太大都係走
已經統一了

由女帝7成板圖
我建國之後繼續玩
拉完既人全部一路走
走到女帝統一我直接拉唔到

搞掂

打錯高買低賣

成日說服得5x% 點講得掂佢地

淨係損失18個點做到

工廠問題 Again

如果我係A城開木廠 再係B城買哂D硬木 再賣返比A城 夠貨情況下 咁我既木廠既利潤正常係咪會keep住高?

屌幫個帝國打生打死
D地都唔會俾我既
仆街
升多lv家族一定出走

真

新手想問吓點解有時候招募唔到啲俘虜做兵

越來越多家族打天下
好撚感動

5lv或以上嘅兵招唔到

生左幾個baby之後，所有男children 能力值都係一樣，有啲0有啲20咁，而女既children 所有能力值都係0，係咪正常?

同埋children 幾耐會變adult?

我都試過

斬人係易嘅
不過冇盾勁易死，試咗一次都係轉返單手+盾

今集用盾都要檔下方向，如果唔係有機會有罅位

似乎無解，跟大佬前唔好劫商/打勢力住，會搞到冇人敢收你

加到咁上下 會比幾個帝國一齊向你宣戰 好彩我個save 幾個帝國都俾人打到收晒皮咁滯

講明係early access，購買前要做足心理準備可能會中bug/死save/crash game
漢化問題

打完城想攞地要用影響力投票分俾邊個
1日內唔投當你棄權電腦決定

漢化真心想知
你地如果出左台灣繁化，會唔會想再譯個香港板

仲有個標題要寫明係EA

冇用 最後決定係皇帝
有個國家只會比地自己
有個就只比自己友
你300影響力投完都未必係你

打人再放 打到依家同個敵國啲人做曬fd

我試過傷害過350

一開波加入左人之後就好難立國
背叛左之後又冇得用軍團得番1隊人點打

部隊系統好垃圾

咁誇張
我騎最快嗰隻馬全速衝過去劈都係二百幾

用劍

打到800幾日
一直跟大佬打
打打下d謀術主任無哂
係咪正常

想問點解拎左家族入國之後 打完城一定要投票比佢地？冇得好似1咁留比自己咩

無得留比自己，同埋投完票之後其實都係皇帝決定，所以我通常連票都唔投，費事浪費影響力。

你自立左之後，打完城，就任你分。

係咪係咁幫佢打天下就可以自立
我脫離帝國會變左冇國家

有改善未玩到咁後，睇個勢會變三／四國 頂立

要做主線任務先可以建國

組無要幫帝國打3分2先
仆街等我開頭仲係咁叛國

如果你要自立就唔洗打3分2。

要家族3級，100人軍隊，一個帝國定居點（女人任）或一個非帝國定居點（男人任）。

如果你選擇幫助任何一個國家就要打3分2。

唔小心幫左國家
係咪已經冇得自立

如果比左龍旗皇帝，就應該無。

算啦唯有
當打一次幫人之後先贏左先重玩

點高都係幾百 打多場仗算數啦

開商隊仲好賺

諗諗下個save好似無解要重玩
開頭俾左旗南帝國
之後背叛左佢去左個非帝國陣營
仲幫佢打左4分一地
主線應該做唔到了

講開生仔
最多可以有幾多個仔
老婆生完一個又個

學管理學，即係軍需官個度會加上限

冇左，唔洗理，接其他任就ok

係咪出左新果隻？

希望快d有got mod

開左cheat mode 萬劫不復 唔想玩了
大家唔好開

最鍾意做僱傭兵

開左cheat mode之後都無乜癮 因為贏緊咁濟
無野好玩

上集奶過野
一定唔可以開
一開就想棄game

Cheat mode 可唔可以改善關係，殺太多人 全部國家關係-100

溝埋佢個女 關係先加27 吾洗玩了

我連運走私貨都唔再做
On9一做得罪幾個人

今集啲女係咪好柒

打其他game冇事，但係一玩bannerlord部電腦就係咁重新開機，有冇其他巴打都係咁

我所有傷害都係較中間果個 好似係easy果個
都覺得有啲位幾難打

你用3a game個d人設比就一定7嘅
如果用舊作比，eatable啦

bb幾日就大個左變細路，細路好似永遠都唔識大咁，到統一都仲係細路

禮金冇撳自動報價 比左600k

香港人都唔譯香港繁體仲有咩好講

商隊有隊賺成千蚊日 但有隊係長期負錢

我自立左 一座城都攻唔入
啲投石車起得太慢
係咪應該再跟大佬先

我3隊
2隊1200同1100一日
另外個隊得200幾

唔好起攻城器直接進攻

有隊就本身千蚊一日
突然變做500
一隊就過勁多日 都唔話我知究竟有冇錢賺或者蝕
連養兵cover唔返
d 城堡真係好廢 錢又少過人 養兵又多過人

搵一座兵冇咁多既城 投石車都唔洗用 直接衝 我全騎兵變步兵都係死得幾隻

有冇話去邊座城起商隊會好d?

打完城無領主都無用, 又比唔到封地同伴
又說服唔到家族

一接任出城就超時失敗係咪中左bug

搵多啲人策反呀麻

點樣可以快d同其他家族升關係
做d濕鳩任務先加得個少少

舊作有mod

捉完放返佢

冇喇，搵過第二件啦，下次記得save

咁係你好彩
有時女帝已經3/4版圖
完全係玩西

越早建立既隊越賺錢

好似係隨時間升
我有個SAVE有一隊日賺1600

係 等佢fix

試下打埋大城 通常夠有突

佢幾撚時NERF HIDEOUT , 好撚ON9 打完退暈左既第日又醒返
D 標槍兵 勁到ON9 一個標我3,4隻兵 全部中頭

但係你個定居點點打返黎

放棄了，27小時記錄 重新玩過算 殺太多人個個關係-100 ，叛國之後再入唔到國 偏偏我個任務選左入國 冇得自立

Mod先係
我準備好要龍母幫我瘋狂生仔子

陣型>盾陣>F1F3>無損

好期待有LORD OF THE RING玩

有無人知城堡無晒野食點算已經升爆晒建築物唔知點解都負數

真，有堆任務都幾反智，一做 要蝕錢，重要扣另一條好感度，重要加罪犯等級 ....WTF

想問點先打到個城堡落嚟
一宣戰圍城就係咁有軍隊過嚟 一開始圍果陣見200人以下過嚟可以打晒
打打吓佢組咗隊700人過嚟 打又打唔贏城又圍唔到可以點

或者跟大佬學下啲工程學先
再唔係招人工程學高level嘅

新玩想問下有咩任務叫做係"主線" (好似搵10 nobles咁) 做到咩位後可以唔洗跟?

諗住幫手放羊
點知個目的地打緊仗結果超咗時
畀人屈話我犯罪等級升咗5
屌 法治有險可守

勁個D HIDEOUT你要拎勁NPC一齊去打先掂，普通兵仔升到盡都假GE 老實

唔係可以出去休息 再入番去打？

返到去先睇到

搵個弱雞啲國打先

都可以

100人唔係上限
係現有兵數
乜都唔洗做直接請1XX人/9X去搵男人就得

目的地打仗笑左

唔做主線就冇得建國

影響力-70有個陪審團審判-1同述法者-1唔識解

搵十個lord先，之後拎晒啲旗先，再升一升個家族
跟住就好似黑胡子咁要忍yuk付重係其他國家捱下
btw女帝野心太大比人宜家比人打到得返2個城鎮但東邊個國家差唔多食咗1/3版圖

1/3 開始危險啦你快啲建國

雪球加主線任搞到我頂唔順
玩咗廿個鐘DEL咗SAVE重嚟
然後重嚟又中BUG

騎弓 突
盾前弓後
騎兵跟我打散對家或弓手

係咪有好多騎兵，我最好果時係8十幾隻騎兵打3百幾兵既軍團，死得幾隻，騎兵好勁。

500打2千
會吃力 死多左人
因為弓手無箭要打近身

冇

騎弓>弓>騎兵>少量步兵

企位好緊要

Total war feel

差少少升埋LV3家族先
我都驚比佢獨大
最煩係唔知點招啲封臣返嚟
驚一獨立就比人打到滅團

點做到？

係咪用自己不斷引兵弓手射？

主力騎弓+弓 殺敵
自己帶隊騎兵 遊擊衝破對方盾陣同弓兵

屌你萬6蚊咁撚貴

條數大約係咁

場境唔夠多呢啲位
有既輕鬆打3倍兵力

如果唔係無箭 應該企邊都可以做到

Rides of the Rohirrim

騎射勁過騎兵？

Yes
騎弓可以拉打 無箭可以做返騎兵

用影響力搶
人地打完城 投個城比邊個
我300影響力放落去 座城就變左係我

你退左國先先打好過啦
入個垃圾國家國皇既話個城300影響力都唔會係你

要快SSD
唔會去到唔洗讀

等佢地出camp

入紅國 娶左國王個女
300影響力比左我

退國會減好感 仲要自己打
唔退國 人地打完你可以影響力搶
自己打又可以叫埋其他領主
就要保證原本國家同第2個國家打緊仗
唔會得閒打你住

叛國何樂而不為

都係個句
有國家個國皇只會比塊地自己
你又點知人地係邊個國家呢

我玩Vlandia 個國王都算幾民主 投完真係比

領主啲兵會唔會太廢 遊牧民族竟然有3/4係垃圾步兵

全部都係

國家國王同領主一早set好性格
叛左國先打唔係唔打 但要等幾耐先打到
打完仲要自己元氣大傷

唔叛國打就易d囉
拎完個城 放好曬兵 等原本國家同人宣戰先先叛國
影響力你2級家族可以派多隊部隊
好快就返黎啦

上網睇 女王好似睇關係

打咁多字有咩用 個國皇係唔比你就唔比你

ok 你鍾意啦

打鐵體力要點回
跑左半個地圖先回1點

stay in settlement

仆街有痴漢

我ssd 都慢到仆街

佢藏身處是咪改過黎?
難打咗咁多既?
D怪又勁又多

佢係咁設計都冇計

輕鬆單挑藏身處既賊
用關刀
一開戰就左斬
完
佢個盾都未舉就死左

我打啲重甲兵種都一刀死

我都係咁 點撚搞

我都試過,重開就冇事

入糧食做米商好似幾好賺

最廢個隻馬都係
20 30蚊收
賣60-80
平原馬 100-120收
160-200 賣

你地試過1騎最多打幾多個

有無人試過鑄劍
有無用？

有 耗時又廢 但我冇整過大馬士革鋼

我挨到500日 半張地圖 唔知點解打完啲城唔比我擁有 一定要分比部下

係
好撚驚佢地叛變

依家唔敢比一個家族獨大,再將佢哋啲領地撈亂,某一叛亂都易啲殺

我都係咁做
一係比多d地比關係好既

我自己落手砌既 RX570Ti4G display card 開高特效 + SSD， 任何場景七秒內一定load完。

1050ti開高效400幾人已經好lag

有關刀已經夠
一刀一個
同埋騎馬又唔方便用劍

拎定居點唔入國家再叛國真係點打
唔入國家唔俾用軍團
1隊打人大城

我呢個save淨係玩劍 搵咗勁耐先搵到120幾長嘅劍

雙手劍

我都係 重開就搞掂

影響力係咪我係咁打仗就會加, 呢代雙手武器馬戰玩重劍慘過食屎

RX570ti..............

有幾個問題
1. 投靠左汗國 攻完第一座城 投票歸左我 下一步仲可以玩咩
2. 攻城係咪只可以爬梯上城牆入去 一直被camp死 城門用刀劈唔劈得爆
3. 點樣娶老婆

偃月刀好用

長偃月刀啦 唔洗諗 記住唔好裝盾

師兄, 7秒你都接受到? 呢隻GAME係咁LOAD..

長偃月刀其實點解大家覺得好用?
斬唔到架..

因為你裝左盾 裝左佢只可以篤 但你唔裝盾就可以4面劈

1.manage castle 升爆啲基建 ，下一座城

2. 可以起 衝車 登城塔
p.s. 爬梯最穩陣

3. 未試過 靠其他巴打

搵單身貴族同佢哋傾偈 對話選項一定要揀啱

咁始終都喺rx570....相比我部notebook gtx 1050ti下下load 成分鐘，已經算可以接受

賣d野食去市集…唔好賣到過多變到好平 d商場會買走哂
越多款式越好……咩魚，肉 果d都賣少少

另外留意國家 政策 有個咩 打獵 (名詳細唔記得)
會加所有城2食物供應 ，- 0.2 人民滿意度

想問點樣滅左一個國家
盡力斬曬對面d貴族
仲會有一兩個係揾唔到，地圖上又見唔到佢地

一更新完又讀唔到檔

玩完唔想再玩其他武器

次次起完攻城裝備 人地已經組哂七百幾兵力係隔離等緊我 點搞
btw 攻城裝備我得弩塔同埋投石器

巴打有無實測過落左馬之後 唔裝盾可唔可以劈

可以

米
收9-11
賣14-21
量先係重點

所以我唔做城鎮任務
load到

搶村之後邊度都唔使去

攻城大家帶咩兵? 弓騎同弓兵好似已經無作用

果個城堡黎...賣唔到

同埋點起沖車，城堡升爆唔見有

攻城一定要有步兵或者騎兵 騎兵會自己變步兵

圍城果到 有一格係 應該對住城門條路果格就係

如果係等緊你證明 你夠力打爆佢
圍點打援

ok!睇下先謝謝你

都係搵唔到人

咁多錢 後期有咩用
三十幾萬已經唔知點洗

拉個貴族都十幾廿萬啦

大家不如分享下companions點build?
啲companion除左逼佢打鐵之外唔撚識升lv
條team差緊個engineer
Surgeon 又on99到60就封左頂升唔到

暫時大部份companion係打手咁濟
得少量做到healer同scout

可以劈

溝女前記得save 每個機會得一次

其實我覺得要改
每條女得個一次機會，太harsh
試過走左半個地圖一條女都溝唔到

女帝
投完都係比最低票個個
所以話300影響力投比自己係幾咁ON9

除左結婚之外仲有冇辦法令d貴族入隊

同貴族大佬傾計
答岩4粒珠
就可以拉
有時要錢有時唔洗

打機都要做毒撚

Vlandia我300轟落自己度 成日都有

迫人用sl大法

仲有個方法 可以逼佢交城出黎再投票

想問下呢家係咪仲未fix主線個問題 唔自立得

?有咩問題

嗰個乜鳩陰謀任
自立完條bar係咁加 然後其他國係咁宣我戰

好似由頭到尾都可以自立
不過自立完之後啲功能未完善

玩左100個鐘 係時候停下來了

我見3DM出咗個陰謀任嘅mod
可以無限延長個任
諗緊裝唔裝好

岩岩先patch緊
咁快裝mod

勁
果然係精神時光屋

如果要對面家臣入我方呢
有冇得淨係拉走一個人

冇,一入就成個族

多人 好勁
劈撚死d長槍衝鋒撚

其實把嘢英文係咩一路都係玩緊劍

雙手長桿武器 都可以橫劈

做主線任
點先可以有定居地？我無入任何一個國家

打城堡

隨便搵個就黎滅國既打

啱啱獨立完500幾日應該做咩
東邊好強大，就嚟食咗一半版圖
直接開佢波定食咗啲細國家先

軍團凝聚力點先升到? 除左消費影響力?

冇
就係要用影響力加
打人>拎奴隸>之後捐>拎影響力>加軍團凝聚力>打人
LOOP

D 長槍兵好反智 佢有把配刀 佢叫長槍兵 我想用黎ANTI 騎, 點知班仆街未見過佢用背隻枝長槍

BTW 影響力係咪打人就會升

屌諗住入北帝圖拎下油水之後自立
仆街佢廢到俾人打到就滅國

係咪你落指令移衝鋒
試下f6

捐奴隸係咪酒館捐?

打對手之後放人加下好感 無壞

首先要係同國既貴族
城/城堡>監獄>捐

關刀勁到係咪bug黎

原來打到咁上下帝國...會投降。
未打個啲全部入左我個王國
統一左中間 差下邊沙漠未打
2萬幾兵對2000幾

曼區巴打

盾陣好撚勁
係咪都盾左先

最新個個更新終於開始有tweak
改低左萬惡既劫匪投石仔準確度
不過商隊速度過快都係未改

執粒石仔就做賊
著甲都掉得死

商隊我次次都要用手控逼佢地去牆先追到

開頭真係好難玩 騎馬都可以比佢哋掟中跟住硬直

CLS打完啲城返黎無得投比自己 係咪on9

明明著住甲騎住馬拎住弓，對住d石仔都要調頭走風箏佢地先打得贏 試過騎住馬拎刀衝鋒，比人亂石打左落馬

玩到70人以上個陣
真係唔可以叫D兵鳩衝
玩下陣地戰好易低損打嬴同人數
不過D電腦成日唔升兵用新兵同我打

如果電腦都識升兵就好難玩了
遲下應該會

識架 佢地打得多架 而且電腦打交唔似我地

高級兵打山賊都可以死 升兵慢

又再打交死兵 先會成日都係新兵

冇盾既兵真係冇人權
未開片就俾人射死晒

我打完佢 佢轉頭出返黎就50兵 如果仲要全高級兵玩條毛

係
一係放 一係殺
坐監冇用

遲下應該有得捉完說服 而家好明顯未整好呢個位

坐監野都冇得講

用300影響力拎到大城真係好爽
儲左幾個鐘

自立啦

我個垃圾人仔冇100兵力
磨緊去4lv家族先可以自立到

而家收人得說服 好煩 同埋開戰少300影響力真係好on9

如果你習慣咗控兵系統，試下換70%弓 20%步兵 10%騎

先帶兵去角落山頭，步兵列方陣於低位，弓手佔山頭，騎兵打掩護

兩軍接觸後先派騎兵出去騷擾敵弓，你個人就繞住步兵方陣砍，我200打800傷亡都可以控制係20隻內

騎係勁 但冇步兵配合耗損率高
係攻城戰入面比人圍兩次就冇哂步兵

依個時候弓箭手耗損率低 可以伏輸出主力 步兵死咗可以透過放走領主接管佢啲兵補充（多數步兵）
佢哋好快可以升級

睇下幫唔幫到你

接完啲任係咪一定要自己去搵npc/城？系統係咪唔會提示？

緊係total

遲下試下先
一開頭個控兵真係睇到頭都大埋都唔知點用
不過上左手就還好
不過我仲係開荒緊多數有咩兵都照用住先

顯卡比個參考：GTX970 我開全高效，小規模戰都仲好順，但到千人大戰就卡到西咁。。換張1060 6G，千人大戰好順

D城堡負產量一世都起唔到野

巴打你其他硬件咩spec?
我1660ti 開全高效，千人戰lag 到hihi

我攻城時 ssd每秒超過1g 讀寫
痴線用hdd 應該load想死

可能display ram 唔夠 ，我1080p 畫質佢食左我6xxx mb ram

搞一搞loyalty security 好似會升返

即係要加ram? 東蘺巴你有幾多ram?順唔順？我得兩條8gb

真係好on9負產量仲會扣工程%
冇理到佢依家變番工都要起72日

係顯卡ram冇得加，你睇下顯卡有幾多先

自膠硬件野唔熟
我用緊張1660ti 6gb , 白馬巴用緊1050ti, 照計我冇理由差過佢

我諗白馬巴，應該唔係全高效掛

差150聲望先立到國
大佬又唔開人戰係道追強盜好痛苦
一場加1點都冇

Hi! 睇錯， 好亂，佢係用緊1060 6g, 但冇理由差咁遠下嘛
希望白馬巴指點下

係咁打競技場升

但點樣咁pin point 用騎兵騷擾敵弓
我而家都係用蒙古全騎射算

蒙古突騎

騎射自己著厚甲，一開戰全部F6, 之後單拖誘敵拉距離比自己兵射

我有個存檔專精騎乘同埋長矛加速兜野統埋去好有迫力

有每日去check黎打
磨到賺左十幾萬拎晒去買裝

宜家藏身處要點打
啲怪又勁又多

咁係bug左 照計每日產量啲磚係正數 就唔會咁

剛開全騎射檔 點先招到蒙古d貴族兵?
Btw 新patch係咪無咗大關刀 行哂草原個邊都無

我以前係負
佢依家轉番正
我估係佢冇set負產量最多扣到0%

拉高級兵上Party最頂先會跟入去
我係用箭遠距離射幾下埋到身先叫兵仔上，夠血嘅話揸盾擋喺前面，清咗一個camp會叫佢哋企返後

總之要護住啲兵，死咗幾隻會滾雪球死落去

btw online 點樣玩？搵唔到邊度入 multiplayer?

佢cancel返啲野先再禁一個試下

暫時冇得阻

安息人戰術

有一個選擇好似係自訂server 定咁上下，有好多server 彈出黎，純粹大混戰
其他mode試過，搵極都唔夠人開ser

攻城無雙會好快死

好想知佢劍技可以勁成點MB都可以當無雙玩

劍技勁成點都冇乜可能
呢個先係MB好玩嘅地方
4v1 已經好危險 又無得補血

步兵玩最難唔好講4打1 2打1已經好難

2 v1 我通常係要不斷橫移向右邊圍圈 但用反手斬無盾嗰邊
另一隻會跟住佢尾
但如果另一隻唔生性唔受fake 就腹背受敵

真，warband攻城都話可以自己上樓清弓手。今集一上去比兩隻新兵一人斬一刀就死左

我一加入個國家
個國家就勁到pk

當幾百對幾百人，似乎個玩法都係推人去死
自己偷雞側面捅刀補箭
對面一target自己，都要即走

冇辦法啦打仗本身係咁

大家難度會唔會較realistic

冇俾啲軍隊追住你嚟殺咩

無雙feel 呀 做咩啫
騎住隻馬上戰場騎槍衝刺入敵陣都無雙feel 啦

都唔算好無雙姐

但你冇得斬草咁斬
勁如關刀一近戰就gg

我2060s 開中效

咁我開中效算

會比人吉停隻馬企起身兩秒，然後即刻比人吉死埋

想問下捉咗個人至畀啲領主做禮物係咪冇好感度加

用隊友開隊伍，隊友打怪都會幫升聲望

試下熄埋防毒
我都1080p

全realistic
俾人射落馬基本上死得，中4-5箭又係死路一條

屌，唔知點解個avg結束唔到工作
唔要你保護呀！

我都係
屌

dklm惡過中共
仲有咩可以熄，熄埋icow就諗唔到

所以我長期一隊護衛騎 較左follow me 有咩冬瓜豆腐都可以衝入黎救我

想請問關刀係邊買～？

賭仔黎 差左好多街數

有冇人中過呢個bug?

第一個Save 唔會

地圖右邊啲城 慢慢搵

P.s 哇 答左好多次

F6 簡單直接

M&B 係玩打仗嘅臨場感，同埋真實嘅經濟系統
total war係玩戰術同戰略

今集F6 AI識得自己拉距離，舒服咗勁多

攻城不嬲就係堆人頭
唔係點解孫子話其下攻城

玩熟咗先

F6 有時啲兵唔會打人 埋身我禁返F1 F3穩陣

有步兵有騎射佢就會自動運作
其他情況我未試

滔滔鍋三國得覺得可以等下先，同戰鎚2 比內容都仲係太少

1/3係遊戲個機制？

應該係1/3
但燒村其實好睇技巧
你用蒙古燒帝國村其實唔驚
全騎追你唔到

1/3傷

自立完統一哂之後冇嘢做
屎忽痕自己脫離王國同全版圖為敵
行幾步路就有人打都幾開心

唔夠真實囉咁

開新save 玩realistic mode囉

除左主線外唔好做啲濕鳩任務就唔會有bug

已經係realistic mode
人哋幾乎係新兵都唔係好死

型 salute

勁喎，全傷？

第一個save爛咗尾就開全傷了
而家睇吓200隻可汗唔補給可以打到幾時

想請問companion 突然去左個沙漠城,但唔識自動歸隊要點做？

去搵佢

宜家唔係好知要做乜
岩岩歸順咗個領主
佢俾咗個任我
但係個任好難解
我個隊先70人
宜家要做啲乜好？

Bug黎 要kickout再recruit過

steam有好多鬼佬話有新bug
一進入對話就結束唔到
會係咁重新load個對話
有無巴打中招

多人遊戲點樣可以叫啲騎兵跟住我個時可以跑過既時候刺啲人 同埋點樣叫佢哋架長槍

打競技場終於可以加經驗

女帝係南方帝國?
我個save係最快被人滅
係街撞到佢 捉撚咗

全heroes?

有無立國教學? 係咪王國>右上角脫離=立國？

我都係，佢一開波野心好大打咗好多地
過咗排得返兩個大城但東邊掘起

咩heroes

成日招完就走，好撚on9，食晒佢食個帝國都唔投降，點玩

仲要實力都唔係差好多都走，好嬲

啲血
點回？

求救
求救
求救
求救

1. 先做搵十個貴族：
搵啲得名既人（唔係”xxx家族的xxx”）問佢地會講個人名，㩒入去就知佢大概位置再搵

2. 搵龍旗碎片，記得兩條友一個係奶共一個係獨立
如果想獨立但唔夠勁可以照寄生係啲國家升下嘢先，但記得之後一定唔可以比枝旗出去。奶共未試過

3. 如果係想獨立做返佢要果啲嘅任就可以
-起居點可以打啲弱國家起手先（之後佢會搞你，拿拿臨去還任好似會即刻停戰，未FC但還完任就停戰了）
-唔夠100兵上限，可以照帶兵過100去還任，要注意啲兵可能會走佬

1999見好多人問歡迎edit再copy

係大地圖會慢慢回，我自己有個補師較埋佢做外科醫生

可以唔做㗎姐唔一定臣服係人地腳下

打輸左，比人捉左
個companion 係咪要再搵過，再比過錢？

要自立可以點？
打人地啲村？

解任務啲npc係邊搵？係要係地圖到慢慢搵個城出黎？

軍費好貴 , 每日成千幾$ , 99人隊， 放走左隊友叫佢自己開部隊。 Btw你地點維持軍費

大撚獲 支旗交撚左比汗國 點搞 就無得再獨立？

,.........

打城堡 打大城

頭先都post過
Save load都係一樣

你都99人仲問呢個問題
全部貴族單挑都唔會夠你打
300人以上先危險
仲點會有錢既煩惱
最食錢係一開始-40 70 兵個時

幫啲貴族打交又冇好感度上升
送禮物又冇 快啲改返個系統佢啦

試過 , 放棄啦

我仲未加入國家 仲諗住玩下商人賺錢

救貴族好似會升

啲負重量點加？得果4百幾跑商都跑唔到

如果有城封佢做Governor可以救返

真人嚟邊有得叫

買可以增加負重100嘅馬/騾仔
有啲加得20唔扺用

隊長模式喎 有得帶住NPC個個喎

但佢無寫負重幾多......

物品欄頂部睇加咗幾多

未玩過呢個mode

跟大佬打交 大把馬拎 唔洗買

打人最賺錢 跑商賺唔到幾多

太快統一依個問題改咗未
打算佢改咗先買黎玩

除咗map movement speed外全realistic
容易D搵交打

我會follow me 之後就 F1 F3 咁就自己衝
衝到咁上下就follow me 咁就識返泥

同埋NPC好似冇得架長槍
單人同多人都冇

玩下玩下都幾悶，任務黎黎去都係幾個，係個地圖周圍走

用關刀應該升長杆、單手定係雙手？

Early access

騎斬精髓不嬲唔係幫人做任 做任只係幫人打工 重點係發展自己勢力

其實唔關事 你睇下上集 其實同今集基本上一樣 最多到時候只會有mod依個功能比你玩

隻game基本上無野可以改 或者新 只小我依家諗唔到

點搵錢最快？.....

想問我1.05個save仲玩唔玩到

同埋佢會唔會自動更部變1.06

咩難度先

玩到

會

之前啲更新都冇自動幫你更新埋要開新save
今次有得自動更新都幾好
我個角色整到成個關羽咁

玩doom都無事順， 我玩呢隻教到畫面最低都係lag到半死

想問較1/3傷係咪小兵都會減傷？
宜家野戰打極戰損都係得幾個
定係電腦兵質量太差？

同埋攻城手控近戰兵等佢推撞車撞完第一道門先控兵入內門
點先叫到戰兵仔打道門唔好爬梯？
F1完企係內門禁咩制都係會幾仔友打門 其他出返去爬梯

一交龍旗比其他人就彈game 唔通真係要自立王國

交左龍旗比人 係咪無得自立王國?

似隻 remaster 多過似隻新 game

有得set 自己友減唔减傷架嘛

我發現企係個hideout 隔尼
d 強盜團隊會計埋個hideout入面d強盜尼計戰力比例(事實上hideout d 強盜唔會出尼幫打)
所以就會不停有強盜團隊明明得10個人都衝過尼飛蛾撲火打我40人
唔洗追得咁辛苦

關刀改左？ 冇左騎槍

我仲用到喎

1.0.5新開嘅save好似搵唔到

有冇更新1.0.6

有分長短

我係長啊 尋日仲用到 今日岩岩玩

想問一開頭啲樣最快拎錢起商隊

polearm

跟大佬打仗 夠錢就買商隊開鋪

跟大佬打仗

見你哋講到關刀咁勁
自己整咗把sword staff出嚟(數值上高過long glaive)
仆你個臭街求其掃1下成200傷，支野又長
根本op到仆街

跟佢團滅咪仆街

早期跟女帝啦 贏到開巷

邊個大腦？

有冇圖
想整

因為我要當騎槍用就整咗呢把, 數字上得16 cut damage
但係我喺馬上面慢慢行都劈到200傷出來

如果唔使當騎槍用, 呢把應該係神器

你點解鎖咁多

求其跟一國先 錢最緊要 無穩定收入養唔到兵

mod
唔用mod, 玩到爆機都練唔上300/解鎖全部parts

之前都有bo🤔

點樣跟國？狂做任務？

打機都要打格仔

用過關刀真係用唔返雙手劍
有冇人知雙手劍最長係幾多

rtx2060戰場開2k行幾多個人先唔會lag?

自己整，只係睇長度的話139

家族一級 就可以搵貴族傾計 有個選擇係做雇傭兵

係城唔見有料買

I mean 正式出咗之後有mod

熔D唔要的武器或者升打鐵
之後仲要解parts
唔用mod, 爆機你都未解哂d parts

木炭邊到搵

買木自己煉

依家唔係正式板咩？

鍛制都幾煩咁
又要等佢重置又要慢慢解鎖

哇屌搞左成日終於立到國
屌你老母幫大佬打城
打完連票都冇得投俾我

點解啲士兵用唔到馱馬升做騎兵

巴打個mod邊到搵 玩到一半加唔加到落去

係咪係咁熔武器就可以解part
定係要熔唔同武器
我有百幾把一樣既劍

笑死

馱馬同駱駝用黎搬貨
要求馬術10嘅叫馬 60嘅叫戰馬

2代 騎射根本屈機
帝國步兵根本等死

講真，間嘢都更新得幾快，好快手就搞返好啲bug，好有誠意

仲要基本上係日日更新咁滯，但都希望快啲更新加返啲隻game本身有嘅遊戲內容啦

試下多人死鬥 玩騎馬關刀
可以斬死騎馬沖鋒撚

玩到燥
要解part都算
居然仲要等佢reload
解得又慢
等mod算

我都差唔多立
有兩座大城幾座堡 每日加10點影響力
投多幾座返黎就開佢老味波

點解仲有人日日係度話save 唔識更新
明明就照用到照更新
日日入post 總係有人話唔得

邊到有得入 online 完全見唔到

影響力點加最快？

去自己友城市/堡捐prisoners

我想知你點開game

一百兵點打贏四百軍團
建左國之後 比人圍毆

對面步兵多輕鬆
騎弓多就冇得救

邊到有捐

得賣

入監獄

最北個雪地國有個咩君權神授

係咁減我影響力

個post有一半都係見過嘅問題

呢個直接改技能

呢個打鐵無限體力, 50倍機會開parts
我改到9000倍都要熔唔少武器先開得哂所有parts

唔記得講, 我都係中途加mod

話說啲有名俘虜最可以點用

唔缺錢

放

唔識可以問
但明明個SAVE可以繼續玩就係度水鳩人玩唔到唔知咩心態
連確定個制都冇去按就話唔得

搵個自己友既城

入監獄

捐奴
好多影響力

梗係處決佢

啱啱捉到個國王，斬咗佢頭，之後佢成個家族嘅人同我嘅關係都變負一百

體力系統太on9

佢會優先比啲無城嘅領主, 我無城25%都贏對方50%, 仲要我投咗棄權, 但都比咗座城我, 雖然座城好廢無糧食

究竟商隊要等幾耐先有錢賺

有一個國家做咗霸主係咪可以往玩

講緊佔20座大城嗰啲

多過1/3危險了
一半好難打了
7成輸得了,就算你拉幾多人去你國家都係會走,兵力差距大

屌你雪地國真係on99

每日減1影響力

發佈左皇家之後1個人多兵到
果然立左國就係爽

係policy黎之前投票通過 個個國家都會有

Multiplayer Crashes
Fixed a crash that occurred while entering a multiplayer game.
Fixed a rare crash that happened when parsing a player's nickname for the death card.

Singleplayer Crashes
Fixed a crash relating to the player’s party failing to disband after the player was caught trying to sneak into a settlement.
Fixed a crash that occurred when the player laid siege to a settlement and the owner defected to an allied/neutral kingdom.
Fixed a crash that sometimes occurred when the player pressed the “Exit to Main Menu” button.
Fixed a crash that sometimes happened upon the completion of the “Weaken/Unify Empire” quest.
Fixed a crash that occurred when leaving a scene after activating the “Overpriced Raw Materials” quest.
Fixed a rare crash that occurred when leaving a scene after choosing to solve a quest with the lord solution.

Character Development System
Rebalanced two trade perks that increased the selling price of items by 5%. They now reduce trade penalties by 5% instead.
Balanced combat experience gain for tournaments and practice fights.

Battles and Sieges
Plunderable gold from each lord after a battle is capped to 10K.

Kingdoms and Diplomacy
Clans that own a settlement will no longer be able to join a kingdom as a mercenary.
Reduced the drop rate of horses as loot by 65%.
Lords with an excess of 100k denars now act as if they have 100k when purchasing horses for their party.
Fixed the bug where individual lords or armies would keep attacking the player after agreeing on a safe passage or a peace barter.

Clan and Party
Fixed a bug which caused only Sturgian companions to be spawned and hireable in taverns.

Quests & Issues
Fixed a rare bug in the main storyline conspiracy phase.

Settlement Actions (Town, Village, Castle and Hideout)
Tournament maximum bet amount is reduced to 150 from 300 and odds for the player are now reducing after each tournament win. Max odds are increased to 3 from 2.
Tournament prizes pool now includes all items (weapons, armour, and horses only) which have a value between 250-2000 (average 500).

Other
Khuzait Heavy Lancers skills are recalibrated to their initial level.

有輔助用既有名人請了
唔洗全部紅衣

一開波入北國滅左南國
之後自立滅番北國
屌你老味唔分地俾我呀拿

即係點？

有管理型角色？

我請左工程佬
其他未見到

想問點加領地忠誠同磚頭？

係佢改左野定係點
我傾左十條友全部都要我成副身家都未到1/3 滿意

更正下先, 千人攻城戰就好順

尋晚試過800人野戰就有小小lag，特別係黃昏太陽照落黎個下會再lag d ，不過又未至於lag到hihi wor

12gb ram, windows 10，粒u唔記得左, 好似係粒普通嘅i7

晏d 返去睇下先，你講一講我劣劣地，可能自膠唔係全高效

我揀左跟大佬路線，做緊女皇隻狗

由我加入個陣得一個敵對國，到而家無啦啦三國個敵對，我乜都無做過點解會咁

而家隊友好少主動攻城，我唯有做隻無腳雀仔，不斷打野戰，打贏左就放走佢加友好度

其實我發覺唔請自己加點最實際
你唔assign post你會一個人做晒工程師 + 醫生 + 斥侯
尤其呢代唔使升級先加點

why
拉唔到人

請左應該快好多
工程60

其實差唔多
尤其你中後期又要多幾隊兵
放總督
根本唔夠夥伴用
搵夥伴做post有個缺點就係放左佢出去pk

依加玩到唔缺錢
鳩玩算捉到即刻犬決

唔缺錢咁勁
點賺

依個係咪我依家個版本？

我3700x + 2080S 全水冷 行21:9
試過700人打 就100-120fps左右

唔係

開始有兵就殺人劫村賣野

全水冷條女砌左幾銀

拉個貴族都幾十萬
劫村邊有幾百萬你賺

無特登計 啱用就買 大約都係一萬中掛

唔會專登搵黎打
邊樣近就搞邊樣
有時開完大片劫村補下糧劫下兵咁

2年冇更新GeForce Experience
岩岩更新完好似順左好多
970用家

依家更新1.07係咪會唔見存檔？

一直都唔會

點樣做先可以自立? 自己帶兵個堡番黎?

點樣可以拎既?

去地圖右邊果啲城買

主線任10條友解落去男人路線

係邊到睇到自己係咪更新左1.0.7?

自立完 係咪招領主 搞下商業
打下強盗好啲
同人開戰 根本唔夠打

你STEAM買?
你開GAME就自動更新
一定係１.0.7
除非你唔經STEAM

搵個最弱既國不停SM佢 捉人放人加好感
之後招晒過黎

佢新兵出黎90人有70個近戰完全係送
每次打佢都0死人

咁佢顯示係1.0.0。
你地都一樣？

呢個係登入器.....

佢組團過嚟攻我城

由佢攻,城都冇用
又唔產兵又唔帶隊
有冇城都一樣既
如果你唔夠佢軍團打咪等佢完之後捉佢單支
一樣可以不停SM佢直到佢又組軍團

有道理
我仲對住城堡 娶老婆 有情義結

load save果度有得睇

我生咗成年都仲係bb，一直holding

EA

我過咗12年都係holding
應該真係要18歲先可以出嚟打仗

屈到30+好感仲係唔可以免費招降
20萬都唔夠一半
點玩

1060咁勁
我1050Ti lag到

自立咗幾耐終於偷打咗一座城堡返黎
但係狂俾人打,打唔唔得閒出返去
點算?
BTW
岩岩100人打300人贏咗

其實啲任務唔解得唔得？好多都好重複，唔野會唔會自立唔到？仲有打完山賊加既聲望有咩用？

得主線任要解
其他係錢

剩係解一個主線就夠
其他任可以唔做
以戰養戰係最快
儲騎兵
兵步死幾多都無所謂
得騎兵得天下
所有俘虜留騎兵招降
得閒去打下藏兵點會有騎兵拎

如果我全弓騎兵 拎黎攻城 會唔會比半弓騎半步 廢?

咁樣好似全部都會係下面射箭射到無哂先開始上

組軍團
步兵靠佢地

native 好似一向都係1.0

屌你得5個同伴位點夠用

商隊都走咗2個

想問一坐城係咪一定要放總督？

唔係 未知放總督有咩用 可能放相同文化ge 有加成

所以我唔用商隊
總督一定唔放,最多放老婆
完全唔夠用

帶兵都用左3個

岩 總之開多隊軍隊優先

970 高效
平原戰600人好順
攻城lag到仆街

唔用商隊難啲搵錢

老婆唔計同伴？

唔計

係優化問題定點
一玩耐就越佔越多ram

其實好難儲到全部騎兵
留d 步兵做炮灰黎攻城
我立左國都係得100騎兵左右
未立國前都係60左右
立完國帶兵上限已經有280
有百幾人都係步兵炮灰攻城
盡量唔好用騎兵攻城
死一隻都好肉痛
不過騎兵攻城我覺得同步兵差唔多

步兵咩兵最勁 淨係知汗國騎兵最勁

唔知
無深入研究
仲玩緊第一個save
步兵我完全唔care
騎兵野戰無敵
同埋騎砍2弓騎屈過上集好多
步兵長期都係有盾就夠用

步兵送死用幾勁都係死

撐耐啲都好

唯一一個家族,送左兩座城比佢
都走佬
敵人兵力同我差唔多
點解會走
關係 係+1x
屌你垃圾game

老年兵？

清，你果隻係一體式水冷係唔係？

水塔式淨係套水冷都差唔多6000幾蚊

弓手冇箭應該可以撤退再開戰，騎砍2可唔可以我就唔知，而家我剩玩多人mode，單人mode玩到好攰，而且好lag

係，愈玩愈lag，唯有重新開過隻game

係 display同cpu都係一體水

兩隻幾好用

垃圾人

攻城戰跌左落崖

你同佢關係好可以試下搵返佢返黎 我個save 有個領主彈出彈入左2定3次

D ai守城戰鬥真係好蠢
爆左正門會有隊方陣企定係道擋你
行去佢地後面就好似放題咁任斬

雇用同伴係邊雇？

酒館

咁依個任點解？

要去啲貴族度問佢有乜嘢睇法
如果佢唔知道佢會顯示個人名出嚟
搵個人名然後收集情報

點解同人簽咗個僱傭兵合約
解除合約就會畀人減好感度
又唔似得上一集咁一個月貨仔就可以解除
明明想幫其他國家平衡勢力 但係依家好似得罪曬人咁

自立左係咪會比人圍毆停唔到戰？
叫唔到啲貴族過檔？ 叫到都會走？
我有四座城諗緊自唔自立好

呢個真

岩岩買完隻GAME諗住開波
點知入GAME揀文化果到就已經卡住
連GAME都入唔到就crash

啲貴族係邊搵？

周街行行都可能撞到

我個SAVE 帝國得番北部帝國重未收皮
所以帝國皇帝都比人拉晒去坐監

D npc帶隊真係好撚蠢又係
成日唔招兵走去了人打交之後俾人捉
又要去接佢之後先再俾多隊佢又loop多次

善用N制

自立 有無得請僱庸兵團幫手？

周街搵人傾偈
佢會答你要搵邊個邊個，再講埋地方俾你聽
你定位個地方，去個頭就搵到

岩岩買左
用咩文化好？

係個城入面周圍走？佢地頭上有冇寫名？

大地圖有時啲人有!就係

步兵冇人權
300隻兵打仗
有80隻步兵
打完死左80隻全部都係步兵

condom

想問城堡點樣增加每日產出磚頭

起個石灰個個好似有用

隻兵升級個陣
由個一刻分去帝國步兵
定係帝國射手
已經決定左佢既命運

森林移速+10%

點樣加戰馬？我唔夠戰馬升級騎兵

商隊係咪一定會負錢冇得賺？？

一係去買戰馬
一係去打仗搶人地d戰馬
另外可以試下去沙漠打個d騎馬強盗
好似都有戰馬（唔肯定）

等一個禮拜以上

我揀vlan, 部隊經驗+20%

你係F6定F1 F3
我用開F6唔會死哂同一兵種

我手控
多數會步兵會 盾牆/方陣 係前線頂
之後放弓手係後邊射
等對面差唔多黎到就控埋騎兵同弓騎f1 f3

如果無高低差 有時啲箭手係後面唔射

啲貴族好難搵，係地圖好多時都見唔到

我未必放後面
多數放斜邊
對面好撚蠢唔會衝你弓手

更新完tournament根本唔撚值得打
獎品又nerf, 以前自己唔啱用都可以拎去賣錢
E+根本比件垃圾你
賭錢又nerf, 以前一場賺400-600
E+得45, 比乞衣咩

求link

一個人霸撚晒D地
1日收入有萬幾

點解我領地長期都負產量

搞到咩都起唔到

啲材料係咪開工廠先有？

自立問題:

而家未交龍旗 但入左一個國家 家族Lv3 有堡有城 兵數100 下一步要做啲咩先自立到? 自立之前有無話要儲夠D咩 方便日後唔會咁快被收皮?

召喚強大萬氏起頭難巴打

你睇左有冇定居地先
大城/城堡都得
之後去脫離皇國再保留封地
最後想開帝國陣營就搵主線女npc
唔係就男npc

搞點 但得我一個友連兵 百幾丁友 完全唔夠做 點先可以多D將軍?

我就建議自己叫npc去開隊
之後打番3 4座大城先去招將軍
咁樣收入會穩定好多
招人就同人地個家族大佬傾計
然後說服佢
有錢之後係咁拎錢掉佢地就會加入

已經比人打到仆街 得返一座堡
姐係我叫班同伴各自開隊?

你叫佢地開隊之後軍團跟住你
你立左國就立左個皇家法可以帶多D兵先

遠程要用loose formation

以前一場賺千八蚊喎

同伴每隊人得20丁友 係咪會自己招募人?

會
你俾兵佢會快D姐

你唔記得扣返賭本

有冇密技或改人物數值

帝國都幾好
加快20%攻城器建設時間
後期基本上都係城戰

晏晝玩仲好地地，突然有場打完出summary一禁ok就會crash，反覆試過發現一跟大隊打杖就會咁樣

立國後比人打到乜城都無正唔正常?

其中一個獎品有個唔知咩頭盔 賣出去有5,6k
初期真係靠打競技場起家

賺到HIHI，日日千幾二千咁上阿

冇晒城就去角落頭打座城死守再慢慢攻算啦

唔係掛，不過打完 升聲望3都重有D吸引力GE

我去咩城都搵唔到人整商隊
做乜鳩 原先三隊死晒 想整返都搵唔到人 啲商人唔知死左去邊

岩岩立國 啲城兵太多 就黎破產
立咩政策岩洗
岩岩試過立個地稅扣返我啲錢轉頭
做乜鳩

不過其實後面都係賺得好小，我打到上第一之後一場賺幾廿蚊

禁家族搵下佢地係邊

我啱啱跟你方法放哂同伴去開隊 全部都收唔到人 每人送20隻弓騎都照做人俘虜相反自己就二百幾隻兵

幾多lv既兵係招唔到???

我想出過隊商隊喎 唔係搵商人？ 個隊友有選項再帶隊出發？

你開軍團叫佢跟實你算啦

0-4招到

啲隊友ai係咁戇鳩架啦 比啲村招到既兵佢就得 唔洗浪費弓騎
試下開個兵團遂個村行比佢地招夠兵再一起打人啦

佢成隊陷隊產的話，接番佢應該可以再開

我開左軍團帶住佢行 入城佢自己都識招兵?

發現如果looters打緊村民走去幫手會同個領主同個村加勁多關係

係 你留意下座城上面有細字陣出黎

彈

點樣最快同其他家族加好感？

唔該ching 咁我一開隊就招哂佢一齊行先 可以多百幾兵

係咁crash, 點搞

屌

點解一個影響力得100既家族封地數量係等兩倍

我仲出去打生打死一座大城都冇

係咪同好感到有關係

係咁唔公平嫁啦
收支平衡就算嫁啦
事實係唔會分到咁多地

bug 尼
今日岩岩fix左

D地有時俾人打唔會有提示
仆街想幫守下城都唔得

你自己既封地會有提示 其他領主既城就無

又有更新 好撚癲

就係佢班仆街唔出聲
我俾人打左半個國家都唔知咩事

磚頭有咩用

起野快D

就嚟推爆 推返個post頭出嚟先

屌你老味中左bug
圍城個陣人地打我
說服完佢之後佢大地圖以為我係行緊
但又未離開圍城個狀態
之後企撚定左行唔到
要專登投降先走到
冇左2萬幾重量貸同所有高級兵

有冇人因為其中一個勢力太肥

所以重玩

我都見過，個頭盔鐵水桶咁樣嫁ma
依家冇哂好野，買自己仲要1賠1

隻game有毒
明明4點話訓
心諗打多坐城就訓
打下打下打到8點

啲工廠點開？

開頭覺得幾悶，但玩玩下又幾好玩

呢隻game 你越代入自己落個角色到就越好玩

得罪左個國家可以點搞

令佢消失

唔夠打做唔搵十個貴族個個仼

係咪更新左僱傭兵走佬都唔跌關係

過份 等我含淚終止合約先嚟更新

唔知幾時更新埋 送禮物增加貴族好感度

個人物升lv升得好慢，點先會快啲？

係呀

暫時得MOD解決，或者等佢地更新改進

如果太遲入國家 見到藍色帝國食左1/3版圖 , 係唔係可以重玩

打鳩佢

我以為自己打得太多 所以少錢 , 原來update左， 痴線咁點起家

打強國先好玩
打弱國你唔洗打都贏

邊個mod有得攪掂？ 技能全開果啲？

知唔知點樣自立完 將打返嚟嘅城封俾自己

咁招同伴最好招邊幾個好 同埋 工程學點先升到 圍城好慢

成日彈話運輸隊有野比人偷~可以點搞

啱啱買準備玩

明明部隊有幾十個人，但去打藏身處入到地圖變左得幾丁友，有冇人個點解？

見過大陸有D網有經驗加倍既mod, 我自己就怕中毒唔會down

招個醫生最重要，其次係工程師，其他野自己做返好過
工程學要圍城起攻城武器去升

工程師都有得招？ 未見過咁

自己睇技能數字
工程果過有百幾就係

啲武器點改用雙手渣？

最多10個人入 再多人要裝mod

裝備d重量會影響行動力？

有無得未招之前 , 酒館見到佢個時就睇到數值 , 定要自己SL大法睇

唔使入城睇 出便禁酒館 右上有companion個人頭 right click就會有detail

thx ching 方便好多

知唔知可以點練騎術 , 玩到300日都好似無乜升過咁 仲用緊沙漠馬

騎馬殺人就升到
但係我玩到個角色35歲都只係127

依個幫到手

係咪有人做頭post q & a 記得擺埋入去

女帝勤力到
日日帶隊四圍打人

武則天黎 , 有無得怒棍征服佢

已經不停咁做 , 但都仲未用到高級戰馬

有冇點skill point 落去?會升快好多

更新完開game多左個heroes last name
XX the Golden 100 Tactics 仲好打得

如果唔夠300影響力 同統治者關係-5
打完個城點屈佢封比我 load左好多次都係比其他果兩個封臣

係咁唔公平

我同統治者關係-50

有冇人個set啲家族職位比啲同伴有咩用

我set咗兩個做斥候同軍需官立

好似冇咩分別

如果用300 影響力果個係咪一定得?

垃圾黎第一個滅國
反而右邊個沙漠可汗就真係癲

No

試過我個投票率67%

屌佢老母佢封咗比個23%

晒撚咗我300影響力

南方帝國先垃圾

我個個save佢都第一個收皮

我而家1700影響力，封地最多，個國王同我負八十幾關係

我個世界勁和平 冇仗打我生存唔到呀大佬 有冇人試過身為人地條𡃁 去主動打人地開戰

玩左咁耐唔滿意既地方有幾點
1. 城俾人打個提示太少太快有時睇唔切就冇左
就算睇得切都個腦都未必諗到個地方係邊
2. 升lv超慢 睇唔到幾時先點到最尾
3. 鍛造開新配方機率太低 然後仲要老撚咁多配方 又要限體力
4. 馬種類太少 將騎術升到好高都冇勁馬可以騎

點拎地咁多!?
我暫時封得一個城, 依家第二個我打返黎佢唔封比我
想load番save唔幫佢打住 點先可以增加被封機會?

1代有得睇返啲訊息㗎，但2代好似冇咗依個功能，一眼殘冇留意到啲訊息就大獲，連自己嘅城俾人打都唔知

我琴晚掛住溝女
溝完冇左半個國家
打左成晚先挽回番

點樣張武器轉雙手渣？

唔拎盾咪雙手拎

當然你拎緊雙手武

主線揀男定女路線會有咩分別？

每日都會加錢

Companion上限係幾多？ 我有4個，再招時佢話我超過上限既？

唔拎盾牌佢都係單手拎著係馬上面吉人

件武器寫住可單手可雙水架

我想知道會唔會有得合作玩戰役？

佢比我斬撚咗頭
個故事背景係佢老公死咗之後個國家分裂佢為咗個仔可以登上皇位所以打內戰
遲啲出mod 應該可以溝 不過佢都五十幾milf

未有 等mod

咩武器嚟㗎

一個反帝國一個支持帝國
主線未整好冇咁快

1001